---
title: Aria mortelle
titleEN: Fatal Aria
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: 
type: don
level: 20
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: C

traits:
  - barde
prerequisites: 
frequency: 
cost:
trigger: 
requirements:

summary: "pouvoir de composition : Aria mortelle"
---

Vous apprenez le pouvoir de composition *Aria mortelle* (voir page <mark>223</mark>), que vous pouvez lancer en dépensant 2 Points de magie. Augmentez votre réserve de Points de magie de 2.